「暴雪」Call of Duty 10月25號正式出線

activision嘅 COD 都係暴雪旗下，大家都唔好買！
香港人唔該有返尐骨氣！！

剛推出的手機版本，唔該大家都Delete 左去
#BoycottBlizzard

共雪

預購左

打去PS退錢

refund 啦

屌！標題打錯左！「正式上線」

屌你老母但係我好想玩
好彩未訂
我寧願畀Gaben賺

PC 版先係暴雪？
PS4版應該係PS獨家？

activision 開發呀

Sor 自膠

買顯卡送

好撚想玩 買顯示卡送左
唉 等左咁耐係奶共暴雪出....

屌 奶共 Game已del

唔玩了

見佢今集唔會飛嚟飛去仲想買添。
都係買植物大戰喪屍好過。

邊個玩既成世溝唔到女

等開心版玩下個故事就算

其實今次係blizzard 定activision 搞出黎?
不過都抵制左先